被促下台 林鄭：玩得開心啲

被促下台 林鄭：玩得開心啲

林鄭和隨員踩入郊野公園，全程沒戴口罩。

【本報訊】擅長打小報告的特首林鄭月娥昨走出鍵盤work from hill，在環境局局長黃錦星、漁護署署長梁肇輝及一眾隨員陪同下，浩浩蕩蕩踩入大帽山及大欖郊野公園。根據政府新聞處提供的照片，她和隨員全程沒戴口罩。

無罩通山走

相關新聞：至尊公主21人染疫 特朗普倡全體留船

林鄭月娥其後發新聞稿，呼籲市民在疫情期間郊遊時應保持適當社交距離。根據衞生防護中心傳染病處主任張竹君早前建議，防疫措施包括人與人之間應保持兩米距離。但從昨日相片及影片所見，林鄭與一眾隨員不僅沒戴口罩，彼此間的距離亦不足半米。

根據香港民意研究所最近一次的特首民望調查，林鄭支持度跌至18.21的歷史新低。有讀者向本報說，昨晨在荃錦管理站遇見林鄭，於是問她何時下台，「佢笑笑口答：玩得開心啲」。林鄭其後在facebook專頁發佈與大帽山茶水亭經營者蓮姐合照，透露蓮姐下月搬去距現址不遠、現時大帽山郊野公園訪客中心旁的茶水亭。早前政府為大帽山茶水亭公開招標，惹人關注蓮姐的命運。

好希望入面有個係武肺隱性病患者

隨便搵舊石掉佢仲好

緊係吐佢口水啦，比D祝福佢

應該落果時唔落
而家變左過街老鼠先落